一人一個有創意搞笑既十蚊至二十蚊禮物

想人地會發癲，但諗唔到有咩係搞笑，令到人絕望
暫時諗到鮑魚擦
大家比比意見

周星馳個露J細路寫真

一張負35蚊既八達通

大概幾錢？都幾搞笑

試過將維他香蕉pancake味飲品入咗落個M巾盒度 再包花紙
不過依家唔知仲有冇得賣